hi 淡友(9)

布神退出唯有代開

仲有牛係手既正評

😞

空倉啦

啱啱食三格又走

唔敢入翻去住

聽日爆升或爆跌

今日應該一樣磨到尾，如無意外

有麵神 即食熊仔先

好難玩..明明美期升,爺閪跌港女就要攬炒

唔好同麵神同船 試下反手開熊

Long call 中

冇計，升果陣時好似火箭，相對地跌都好似火箭倒插咁。。。

今日反手都hi5舊

巴打唔好留牛啦, 有雲神既打靶牛預告, 今日一定無運行

61510
0.043入 53走咗

真係想跳槽轉熊仔

我就唔敢玩

學左8個POST

記住呂兄教大家寧願撈貨好過熊仔

應該會再跌
但驚驚止賺算

啱

依家入仲衰

唔好賭住啦 等3燈指示入貨

而家入熊係高追

59753
0.04

牛二，唔入熊

唔心急，等穿30150入第一注，如今日落到29800入第二注

自己心血少，揀隻遠少少牛貼市睇實

隻熊唔跟價

which ?

想問下,點解個個覺得依家係牛2

無布哥

隻隻都係。。屌

59372

今日買牛定熊真係捉唔到

等700落到400就會反彈牛

慢慢等啦，熊唔扺買 唔知點解跟得咁差啲價

我渣緊只法巴覺得OK

我覺得61244 可以撈下
等緊位入

晏少少又可能有1仙牛可以賭命

堅好玩

我高位好重貨

uncle 收到

重玩 無呂布係度輸死你地呀 收手啦

有冇巴打諗住今晚熊過夜

當傾計 話晒都一齊坐住59921同生共死過

依幾日啲波幅真係玩死牛佬

同呂布同船當橫財啦
呢度九成都係跟呂布買先賺
都唔係靠自己既眼光買

麵神發左功啦

無左布兄真係唔敢玩 明明好好地

經過尋日應該有班巴打會玩極限動物

布哥唔玩清左佢先

彈完啦，要食都食哂

我等緊另一個浪

上緊

期指

布哥

屌打上証

布哥你唔番黎我越踩越深
由輸1000幾變輸5000

入隻新牛

近

其實今日開分鐘圖睇上證炒就得

數毛毛 得幾格

今日上證穿3100都唔上返去

小緊 啊爺老人家喺慢d

上

又左一巴右一巴...屌
以後唔玩

開熊下場

好準確咁最低位放左61130@0.035
真係想屌醒自己

猶豫咗又高追⋯
今日又輸變贏

宜家等咩？

高買低賣

我琴日都試左幾次 一買就跌 一放就升

勁過麵神

47啦

我都係
岩岩見麵講完 即買跌
然後變左最低位

但今日成功報仇

3035x 放牛 入熊 -> 3015x 放熊 入牛 -> 3043x 放牛 -> 靠邊站
然後靠邊站到宜家

家陣蝕5格止蝕，佢又向返下

唔貪心 45放晒

開熊做淡成件事根本錯哂
一反夾你就會輸
如果你係睇淡，認為係熊市既
應該正正經經去沽期指，或去開PUT
熊唔係咁用

等緊落30150 有機會既話先再入牛

開左牛未

Lm

30150時入咩牛過夜

手痕熊左，豬左三千走左
完全頂唔順個心理壓力，寧願坐下遠牛算。

彈完咁多一定唔穩 大家收手啦

美期升左兩日

我地跌足兩日

大浪即將來臨

雲爺加持緊牛仔

布兄係咪仲留左頭先315 果半注牛 定走晒了

掛定60424 0.044

唔上唔落咁
唔入貨住

上證穿3100都好耐下

所以入牛 唔好咁急
雖然真係超跌左，但玩命不需急

離場先
今朝咁樣過山車真係驚聽日心臟頂唔住

今日開始要練下即日交易
4-5格走人, 玩左4轉暫嬴100

100蚊扣左手續費未

同好 2格走人 玩左3轉 贏500

今日走2轉熊 各贏10格, 今日呢d市真係細細地玩熊算

一陣跌落29800 先入遠牛啦 想安心咪

當然計哂, 唔計玩黎正一ON9

玩撚到暈暈地

心郁郁想跟麵哥買隻熊過夜
求屌醒

細細地買注打靶都唔心痛既支持

當你猶豫 就唔應該過夜

大命牛都比佢一下插到渣到冇

你唯一要驚佢反手，到時你慢一拍都死。

你咪丫, 雲麵最興夜晚晚黎個轉身射個三分波, 轉到你頭都暈埋

屌 我真係唔適合買股票
屌屌屌屌屌
希望平手離場算

可唔可以拿拿聲插落去298俾我買牛呀?

走左先跌市，未走既話已經返家鄉

3萬點既牛一隻都未殺 有隻30050
照布哥理論 向下落少少就殺到唔少牛
點都好過質上去800點殺熊

3萬點

個個唔追post

所以我開黎都多如

淨係識問幾時買，幾時走，過唔過夜

開黎一齊交流DT好唔好, 我都係新手黎

賭徒post係咁嫁啦

有新熊

好彩今朝見到麵神開po即刻止賺

過咩夜姐賭錢咩

自動過濾賭仔

呢個post變左樓主叫人教佢點玩牛熊

點解日日都有人問過唔過夜
過一個星期先放丫笨

等垃圾A股3點後博佢上返少少

三點後 牛軍ready

QQ穿左鑽石底

好快又要超鑽石底

唔會係今日囉

咁彈番三格我會走
坐緊一格

布仔 上次好似問過你
唔知係咪睇唔到 想問你住邊區 睇下可唔可問你意見

三點後冇眼睇

希望麵哥反口

如果唔係真係穿3萬呀大佬

根本打落水狗
上証個支持位穿左成個鐘都冇人理
3點後仲唔任人魚肉

自古升/跌到你唔信先反方向, 依加係燈到你唔信都唔知會唔會反方向

1陣3點先血淋淋

唔想頭痕真係要走

希望可以月月正數

都係先靠邊站
可唔可以拿拿林跌多D 成日引我出手牛

咁兩格走左先

3:00PM

想入牛既要忍手先可以跟到宵布哥由295食到310

係咁玩燈制

唔好意思, 美源髮彩無得彈

有 岩岩3點一下彈上左

我望住隻59827升1點, 跌5點

又黎琴日個難題 唔知跌到幾多先撈底好
好似琴日咁撈早左又要止蝕又嘔血

好 度一度 咩位再買番先

下下低買頂賣你唔洗靠牛熊發達啦
正正經經跟返個trend買好無

意思買熊? 靠邊站?

700跌穿左

以為自己0.034撈 59907好醒
跟手跌落0.029

即係搵個坐得舒服既位
利申： 唔識

上證又瀨屎

一定未到

700穿左血肉長城都無人理

你大我啊.jpg
我就29800 入貨過你睇

放心 收市會上返

又屙爛屎

好彩未入牛

真係不得不信邪.. 果邊面神話入CALL.. 就由303 跌到宜家..

清晒d牛先睇黎

話咁快301

700穿左鑽石底都無人買熊

雖然我吉左倉.... 但係見到個市咁... 真係好想祭左兩件衰神

太貴

不了

真係痴撚線

幾時入得牛

今日見300

64033 打算掛0.050

QQ唔對路，穿300先第一注

我0.122照買, 最多買少幾手

殺300牛後收市

kill 硬

free fall點搞, 好想追番個本

等下先啦唔洗急
我都冇左三千幾本

叫走又唔走
而家fall 到你住都唔安樂
一係就投降一係就溝

仙價堆熊都冇街貨 玩貴價熊不如等撈底牛仲好啦

撈錯位就損手爛腳

呢個真
61777等到屎忽裂開先開價

61244 0.01啦

250倍槓桿

啪啪啪

All in

姐係點 買唔買好

即係就打靶呀買

最後4點

隻QQ 咩事呢?

等多半個鐘先撈

你稔得黎都打左靶

就穿30000😭

all in之後打比agent話睇樓

依家唔穿 AO都穿

拿臨穿左佢啦

收市撈一注

59113 等食20格走, 貴又點, 明知700穿都唔買..送錢都唔要

睇埋龕位啦

己入第一注 0.059

高手 教我買

51777 30格都黎緊

61777

我都係新手, 但係知道700既血肉長城一穿就真係跌
上2個星期跌個時又係一穿就跌到仆街
咁700又係恆指大股, 好易估個走勢

wa

玩完牛個富途戶口得番無幾

唉買左熊比人震走左

又係你? 今日咩進展?

如果唔跌穿3萬, 仲有隻59827
但利申, 我唔會博打靶

現貨跌唔落 買一小注仔60424 只求兩格

又可以玩極限

廿雞輸剩5雞

化雲牛二世

又黎極限牛

all in 59195 輸埋休息

等睇期指跳水

目標完成

有冇人挑戰極限

極限牛推介: 59827 61130

唔好既心態

佢地當賭錢
根本見開左幾耐閒 就想睡身買莊

入牛仔未. 好鬼吸引

推人落火坑

其實有廿雞點解唔玩正股

跳水表演

一陣qq收市勁假 玩一下幾十億
無仇報

59827 0.01

我有5球係正股
不用擔心我

穿左佢先啦 唔好磨啦
穿左會明朗D

連登仔個個非富則貴

快d穿

59827

大芋唱散紙

買咩過夜好
輸左7萬

700無啦無啦

咩都唔好買

700我好多
不過最多360到
唔洗驚

2萬9都穿
應該好多人去ifc

我只係想點本

回

期指都穿一穿 現貨唔係唔穿下話

59827唔死 好吸引

夜期瀉落去就fatfatla

等街貨都等到升完

如果星期五堆過夜熊
扑暈自己
而家醒
應該汁50

慢慢黎啦 依家個心態咁亂 到最後可能渣都冇

星期五午市59112 0.51
擺到今日就執一萬了

出力穿30000

成班賭仔過夜仲要超近牛
輸左抵死呀

不死神牛59827

美股呢期興梅花間竹 琴晚升完 今日仲博唔博呢....小心

咁都屌唔穿
冇理由

又不死

30012 痴9線 差4點殺 59827

70%了

極限牛同尋日個劇本一鳩樣 0.01死唔去敢入就升70%

日日打把 豬哂d錢

last attack

唔好亂撈啦屌 當自己呂布咩

呂布走左，冇人領軍

聽日低開再殺一次牛先再慢慢上

兩大燈神呢排咁邪
點都避一避先啦吓話

3萬點好硬架
295仲硬
好耐都未穿過

大戶殺牛第一個殺你依種

其實過夜黎講佢好燈下

都係認為引熊多

今日同琴日一樣..有不死神牛..但琴晚美股升..頂到高開少少唔死牛..但之後59903同59921都死哂...感覺聽日劇本同今日一樣

有無撈正股

落多次293 等旗形組成再上合理d

留左近熊過夜

量巴既少少地其實有幾多？
25手左右？

傻啦
你知唔知幾多人會撈貨
就係等林市

30

跟左雲哥買左牛仔

2日夾埋跌得果小小，1500點都未埋好口

上証跌成咁，重敢買牛？
再跌就破底。
真係唔驚？

聽日唔跌就重上310

10手59998過夜，應該會聽日開市走

跟布哥買買左39手

橫巴好耐無見

兩大燈好快轉軚

全部指標都向下，
咁多壞消息，
我真係唔識睇。

馬化雲睇聽日反彈 各位牛咗嘅睇路

其實今朝開市都破左燈 不過極速打左佢牛

近熊變遠熊
十幾隻遠牛變近牛
聽日跌返去296起點

呂布兄 你有冇開啲咩聊天群組

我個心臟好廢
今朝過山車高追左0.048果隻61130
然後竟然lunch最低位0.035淆底放左
5分鐘都無升番10格..好撚痛
之後見麵神開post入左隻熊0.056
轉個手見到0.65諗住食糊先啦,袋左先
又係5分鐘都無升到0.084..食少左20格
其實點樣cut gain cut loss..有無方向

咁咪臭係未破囉！
0.1買本都打撚埋

我以前都係咁
依家有錢執就走 除非好有信心升／跌
走咗就唔好諗住佢

今晚空倉走，星期五開始日日打把

聽日開始跟足二神買先

布哥返黎啦 俾個機會我地學野

執到幾舊水好過蝕錢

你家陣買期指咪可以跟

入撚左牛,未撚驚過

雲哥睇好 聽日有位好閃人

老貓睇700 $250

700 鑽石能量底都破仲買牛ge人咩心態？

我都還好. 39手唔算多
不過聽日好似今日咁彈一彈既話我都會走

操作真係好差
本身0.03差兩格回本，點知上唔到一落就落到0.01
中間溝左，之後驚打把放埋，又上返0.017

292定282

賭緊加息！極限牛dead

無留過夜, 睇下聽日開市走勢先

到時希望布哥出山

我咪講左買左牛

近排好黑，靠邊站先

量巴好似轉趨保守，買295牛

布哥，下個浪再跟你搵食，但雲神話反彈，所以都係忍下手唔過夜

防守性，可能一試298

今日跌咗10k

但面哥話跌，可能先跌後升

琴日近牛跌左1.5k，今日近熊跌左3k。都係唔玩近牛熊，唔啱我
雖然唔算好多錢，但係影響到心情都幾無謂。

做乜9, 100都破哂頂, 700仲跌乜鳩

298 怕怕

200點都捱唔到，玩咩牛熊

夜期咩事 打直上

夾淡友，多人睇淡

突然間衝左上去

過夜wor

人行放水？

以為你講緊298 隻call

中國放水

冇買貨既聽日又要高J

呀爺救市

今日咁多爭議聲都揀信呂布過夜係冇錯

布神又贏

阿爺出手 過夜牛有福了

渣緊極限牛。

咩都無呀

渣左隻遠牛 都有得賺下

gun 左 布兄

布神好野

今日壓住成日唔知跌乜9，引完熊再出消息。聽日個勢似會大夾

完全唔知跌咩 咁樣質左一千點

但我淨係知道

次次淡友都係威得一兩日

買入牛就升，黑到

大陸西暴力救巿
好在今日掛住做野無走隻牛

永遠都係升慢跌快嘅啦

國家隊聽日要登場 淡淡春袋要被夾爆了

今日完美操作

開市綠燈平牛
跌到30150買牛
反攻30350，30450分2注放牛
收市30050買牛

69139 旺左我幾次
次次都十格以上

咪咁貪心啦，31000咪算，再跌番500-600點引淡淡開熊先再上

布兄好波，我淨係做到收巿30050買牛

29800聽日未必見到

30040 入297牛
驚死

本來我都打算298撈 睇黎冇機會 , 得30手

無貨係手 好撚sad

牛牛睇唔睇到夜期

做咩一棍扑左上去 咩料牙

本身重倉300, 我都怕撚左大戶收市質落去都換返D遠小小

全部有跟足

戰神

打到雲哥同媽麵

有幾手熊,預左俾人夾爆

都係聽你指示 追返琴日輸果啲
再黎就係要贏返2月輸果幾十個

其實想問下點評估果個位就係轉向位? 睇圖? 睇牛熊分佈? 睇埋當下上證表現? 一般點樣先係轉向既signal?

雲神出左消息

2月我輸左60個，用左個半月番本，依家倒賺幾萬
只要仲有個本，過幾晚夜又升幾成 利疊利咁上
當然即市操作都好重要

布神回歸！

屌你老母 還返啲錢比我牙

所以我咪話我識你太遲 宜家每日都煩惱點先可以返琴家鄉

呢個要問布兄

哩樣野我相信好多位巴打都想學習下, 布兄 希望你可以指點下

經驗！

我trade左牛熊證年幾，日日開市mon到收市
咩圖咩玩法都已經見過哂
教左唔少學費，自然會學到野
機械式操作，到底買價，到位止賺走
總之我對個市係唔會有任何感情
就算打靶輸6位數我都可以完全唔傷心

依到好多師兄都係睇住我入門到今日

你keep住trade一年，到你日日都睇實，你就明白所有野只係數字。。。

我當佢係一份工

9:00起身，炒到16:00

夜晚就到美股21:30到4:00

呂布好勤力

收市開會冇入，聽日要高j了
希望j完唔好回

歷次央行降准後股市走勢一覽

2014年以來，央行共進行了8次降准。其中3次為定向降准（2014年4月，2014年6月和2015年6月），5次為全面降准（2015年2月，2015年4月，2015年9月，2015年10月和2016年3月）。降准之後的30天，股市只有2次下跌，其餘均上漲。漲幅最大的一次是2015年2月，上證綜指上漲達16%。

真係救市喎

布兄 想再問下 你認為我以上講既各類"indicator" 加埋美股道指影響你既判斷大唔大 (唔計現實有侵侵哩d 痴線佬突然出聲) 仲有 你話對個市唔會有任何感情係指 每日個市係新開始定點?

想問下各位30350-30450放牛嘅巴打，你地點決定果個位放？

想學下大家點操作

布哥, 想問你心理狀態點樣咁冷靜, 我呢兩個月牛熊輸左10皮, 而家有1皮本, 完全唔敢郁, 回本最後機會.

美股3大指數有用
期指, ADR做市用
即市，最大影響就係上證，道期
另外每日睇資金流變化，如700, 2318等等重磅股

突發野可以無視，時間可沖淡一切。大方向唔會變

有無59907既朋友

當你輸下輸下就慣嘅啦
我都由80k輸到8k
越入市就越輸
但唔入就完全無機會翻身
從錯誤中學習
每一次輸都要問自己點解會輸
汲取教訓啦巴打

咁勇 今日差d打靶
過夜真係唔會買咁近

巴打依家點?

總之祝大家賺多D，即市我唔會講太多

廢事人地眼紅，輸左又賴地硬

大家鐘意玩牛熊既，不防可以睇睇圖太郎FB

講真佢玩牛熊都仲勁過我啦

琴日隻59921都過埋夜，今朝走得切，我唔再害怕na

布兄點而家30500熊仔重貨區
呢個星期夾唔夾得爆

犀利

30500 聽日就夾得爆啦下話

奮力回本中 屢戰屢敗 屢敗屢戰

我都係

回到本我就金盆洗手 唔掂牛熊啦

巴打，我地一齊努力

第一站305, 第二站310

多謝巴打 , 希望盡快回到家鄉, 一齊洗手

會唔會落幾十點殺牛

隻305 日出都唔知見唔見到

原因呢？

除非侵侵貿易戰又加碼
否則都比較難

落去60點
殺上去要400點..會唔會順手打埋然後先直上

一望就知聽日高開啦 ching...
落幾十點比你入貨咩

先唔講300大關係咪咁易穿
夜期都302就黎303
上200就有隻牛食
而且國家隊救市
沽返落去咪姐係落佢面？

唔係60點，夜期己經30250。要落250點
有咩可能？？仲要美股期貨升緊

明白
你地邊到可以睇到夜期?
今日臨收市0.01追牛既巴打有福了
我垃圾唔夠膽入..見到同30108差幾點以為都打把.
點知做左不死神牛,聽日仲可能大爆升

google la

有熊食

早幾個月退左休啦

唔好升咁多呀 無貨呀

一開+300

即係布兄全職炒股?

我呢D打工仔做唔到24小時MON實市

人生贏家

國家隊出埋 聽日加返800點都唔過份 追牛

財務自由 有咁多錢玩牛熊

一撚樣

一撚樣X2

布神有無number推介埋邊隻後追牛牛
講埋呢次先收手ok?

自己開牛熊圖睇啦

好撚on9買升跌都要問num

有做功課
近牛有61130,59827
遠牛有60424,61510
但聽日係咪不問價入都得?

咪61130，今日都係即市炒依隻

打錯左隻熊,自

上面講埋長短期目標價
真係咁難明？

收到了清
我都係呢個星期先學玩,
多謝大家指教細佬

唔該晒,摩通係咪因為貼價所以多人鐘意

新玩唔好真係落場玩
玩下simulator先啦
乜都唔識就落場輸到你喊
利申：人辦

61130 @ 56

淆底@35走左 聽日要捱貴貨了

呢個係最差嘅操作。。。我只會走，換遠牛，唔會吉倉

貴又好唔貴又好 咪又係賺差價

又學到野

屌圍個爐取暖先 輸晒老婆本

新玩緊係小注小注買啦
仲玩sim

買左過夜牛 聽日但求生生性性止止血

人地買股票係想賺錢，你地買股票係為左回本，乜料

咪害9人啦
睇佢個款連牛熊圖係咩都未必知
俾大戶吞左都唔知咩事
個市就日日都開 驚無得玩咩

因為之前交左太多學費
如果宜家俾返晒d本我我即刻斬手指唔再玩

冇大志。。去收息算啦

錢已袋
因為今日無信心.
又睇唔清個走勢就諗住止蝕離場.
依家布神復出,又有阿爺放水,
聽日希望回得番本

我有個朋友日日拎住個sim同大家講win幾多win幾多
根本無意義
小注幾百蚊試下
了解下
真係用錢試先得
你一下就allin咁雲麵麵救你唔到

似乎呢度嘅人都交咗好多學費

學費已交
我10幾手貨仔..邊奶邊學..
跟左你地學左好多野,
你地都熱心講解,
好過果班酸民,靜係識入黎9up搞串個party

同意係要真正落場先會真正識玩
但基本野都唔識就直接落場只會付出血的代價
小注玩連手續費都蝕埋

我想入呂布軍

有本我都想
已經輸到下個月唔知夠唔夠錢去旅行

唔落場，冇個重心跳嘅感覺

初初玩， free fall個時血壓急升140， 心跳160

睇住個倉暴跌六七成

手汗都出埋

明明遠牛變近牛
係咁望佢回彈結果打埋靶
望住個戶口由6位數變5位數

我記得之前隻牛打左靶
個頭即刻暈暈地 請埋假返屋企抖
到呢家都仲記得

首先你要練到冇感覺
咁先可以再去更高嘅層次

仆街尾市開左熊

越輸越想翻身
越心急翻身就輸得越快
6位變5位 5位變4位
心中在滴血 想死的心都有了

已經無感覺了
已經無野可以輸

眾兄弟，聽日只許成功，不許失敗

1仙牛係好玩既

我已經唔可以再輸
呢d刺激野唔啱我住

聽朝十點半先得閒睇個市，希望跟布哥執返少少，夾埋交左7k學費

要贏得返先會無感覺
不斷輸只會愈黎愈驚

返左屋企即刻訓覺

我記得輸到病左 仲去左睇醫生

我都買左. 但今日買唔多
今日太得人驚搞到個個都縮晒

因為未賺已經輸左咪要回本..

一仙牛牛又唔洗死 抵D人賺既

夜期真係參考吓算

唔知你買左咩，唔明點解牛市會輸錢 老千股？

又諗天凡個仆街

其實點解呢兩日不斷跌？無人知
會唔會金融危機已經出現 不過我地唔知
點解大陸係好多企業債台高築時候突然放四千億水？
唔想大家再一次高追牛時 free fall

而家感覺上冇咩方向咁
港股成日都唔跟美股
明明美國大升香港都可以大跌

港女不嬲麻撚煩

雖然係向下行風險大 但係一定唔係聽日

我主要係2月果時.. 果陣先開始掂CALL PUT.. 但偏偏2月個市最仆街...
波福市.. 升果時買升 點知就買在高位. 跌果時又買跌點知買完又升

結果左一巴右一巴
愈輸愈多愈輸愈想追買買下就冇左20個
本冇左大半宜家想追返都有D難度. 真係要慢慢逐小逐小執返

無晒正股
打晒都係一注牛嘅錢
一個唔該企啱邊

不過宜家睇夜期升幾百都定D 起馬聽日唔洗輸先. 希望可以多D時間跟布哥慢慢嬴返個本

好柒呀我
岩岩落樓下入錢落牛牛諗住聽日all in.
掛住影入數紙張卡比atm食左,.,

我仲輸緊3萬5
目標黎緊呢個月可以打番和之餘賺番2萬

我明呀巴打
小注遠牛熊睇啱邊先買啦
財不入急門
極限牛熊唔適合我地少本人士
穩陣睇啱邊先落注
共勉之

幾錢本？

冇架
舊錢入面最多拎兩萬幾三萬出黎
唔會多

係呢到真係學到好多野
由其係有咁多巴打做分析，雖則今日輸唔少
由其係見到你地會即時決定唔會猶豫一兩格

今日輸就係自己衰堅持差兩格
見到自己一次過輸咁多，收市之後到收工都發呆

但唔落場唔會令自己更的起心肝去學

回本一倍
牛熊嘅唔算太難嘅
首先要唔好俾自己輸先
唔好亂入市

猶豫只會望住個價離自己越黎越遠
為左2格而令自己打靶
自己諗

繼續上緊

就係望到就打靶，隻極限牛放完升返
只係留左5手聽日

希望大家可以繼續討論，

嘩屌 聽朝305啦應該 打把鳥

仆街次次追牛就熊返 追熊就牛返 食屎仔

呂布你會唔會一份買遠牛唔郁
一份專玩近

有幾多人過夜牛今日 想問係咩令你決定過夜

想問下, 各位手上如果拎住遠牛/遠熊, 然後市場波動而令到佢變成近熊近牛, 各位師兄會點樣處理

搏

基本上 我自己就睇注碼 細嘅咪搏反彈 大嘅見唔對路輸2/3 1/3都走 最後都好睇走咗 無比打到靶

你問下自己當初點解入佢
你望佢嘅支持位穿左未
未穿姐係佢仲喺你預計嘅防守區入面
穿左但你仍然睇好大市就放左佢入返同股數嘅遠牛/熊

304 個時入左隻牛 今日無掂過

補錢，換遠牛，買一樣股數

收市前入左牛
一半係因為跌左成千點
如果再追熊又變左以前咁高買低賣
應該要低撈

同埋我睇30000係支持位

另一半係因為呂布

唉, 我就係咁樣, 我既帳面就一路蝕..

眼見一59903打左靶 個陣61130又跌到咁 唔敢再科水換遠牛

咁你首先要學識睇入市時機先
唔好亂咁入市
唔係多多錢都唔夠你輸

你係咪買錯邊

左一巴右一巴

係, 我之前成日都買錯邊, 而家就係有陣時買左之後, 跌左一兩格, 又升返一格/停左係度..

首先要學識臨收市同第一高或低開係完全零關係

60424 50手過夜
心態: 入得嚟就唔會驚

純粹覺得佢壓彈弓

夜期都升1%其實好犀利

得40手=[

我明明買左100手
點解會咁

我小你一手

IG 304

夜期30400

聽日一開市應該有50格

超誇張,未見過夜期升到咁

貿易戰開波就試過跌咁多

無入牛,都唔知追唔追好

咁叻
之前跌市又重熊
今晚爆升又重牛
可以約agent睇樓嘅啦wo

如果Twitter 無發功 道指都會應該可以+400

升到無break
高水3百幾唔係未見過 但好少見

30000-30800
通常都無咩阻力
暢行無阻
牛熊買D 29500
31500
都已經好安全

近熊過夜係咪玩完啦

我個隻應該有30格
但點解我買得咁小

上次好似重熊完反手牛收左皮
聽日不問價放唔玩野執十皮咪算囉

唉
我個富途好慘
輸剩5皮野無撚左個LV2行情
要野野手指劃手動更新
食屎

近熊係指305? 應該可以執骨嘅

屌你咪能成日怨多怨少

日日開賭場 諗下點樣高手D仲好啦

40手汁得幾多

30500全殺
30600個D應該執得返一半ge

如果仲有餘價既話

40手咁少唔你係作風喎

阿爺睇唔過眼自己隻企鵝 比人搞屎忽

骨都唔知有無得執
夜期升到咁
聽朝307甚至308都不是夢

跟左布哥買左10手

308,有無裂到咁恐怖

我明明買左100手

尋日撈貨既聽日笑到牙較酸

沽貨果班

諗住開市賣定點
好驚撚狗FREE FALL

應該305開 打左熊就完

一日400點其實好多

聽日下午開會 唔玩岩岩好

睇死侵侵見個市升又出招

佢撈左貨 走左貨先啦 應該唔會發功掛

話唔埋大戶返手殺熊重貨區 310, 就壯觀

之後直上，最後就係你冇貨

最新街貨分佈可以係邊睇，高盛冇

聽日930先入隻61130 是咪已經太遲喇請問

入熊啦 高市肯定趺一趺先

郁定左先入番牛？

聽日一開可能0.07-8 照衝囉

夜期好癲

如果自你睇305 就應該冇肉食, 睇308-310先好啲 不過未到位 一回你又仆

一開市再追重熊等回吐會否不智

我隻59871應該幾時放

呢啲要問布哥

不過當頭起去買跌 是否不智?

姐係聽朝得個睇字，不過都恭喜買左既巴打

法巴新牛唔到位

希望有30258 只摩通玩到

大家唔好再賭la

得30手，一格300，聽日50格賺15000我就夠

我賭一千幾百。佢地就

夜期睇邊到
香港40
HS50
唔識分

咁好利好消息
聽日仲唔爆升

真係有機上308

買左國指牛69005 聽日等收$
A50 +2.5%

路過，有咩好消息?
利申:今朝開市手痕入左2倍etf，搵緊機會賺少少掉左佢

最大問題係雙燈同船

原來布兄係全職
不如你做我哋基金經理好過啦
好過我哋掛住睇市做唔到嘢，做完嘢就死牛熊

呢兩星期跟大家一齊玩，都有唔少心得，發覺要贏唔難，但最重要係有冇時間睇住同埋唔好大貪

恩恩真係好撚正

正喎, 聽日頂穿310

【南北大和解!?】韓媒：南韓和朝鮮準備宣布正式結束戰爭

外電引述消息指，南韓和朝鮮正準備宣布自1950年以來的戰爭結束。朝鮮本月晚些時候舉行兩天的峰會可能有助於為金正日與美國總統特朗普的會晤鋪平道路。據朝鮮中央通訊社報導，美國總統和朝鮮領導人準備在五月末或六月份舉行會談。

在3月下旬，金正日訪問了北京，這是他2011年上台後第一次出國外訪。

另外，南韓總統府青瓦台秘書室長任鐘皙近日表示，總統文在寅和北韓國務委員長金正恩之間的熱線電話約於20日開通，屆時將試通話，但兩位領袖何時首度通話則尚未確定。

有分析家認為，即意味著，如果籌備文金會的工作會談和高層會談無法就重大或敏感問題達成共識，南韓情報及國安首長會親自出馬解決。

wa 不問價入

其實牛熊點先叫"到價"上到市

睇書啦

呢個真係重大利好，痴撚線！
金仔係咪買左好多牛証。
呢個位打番上升通道，
上証如果做個雙底，
可以講後市真係好穩陣。

31000係基本，我睇緊32000了

追牛趕唔趕到尾班車

美股成功突破下降軌，好快牛三

聽晚又六國大封相

聽朝開市即all in 牛

睇埋依兩日多唔多人做淡，如果有增無減咁就正

想問下牛牛點樣先可以縮到咁細劃圖？

再過多晚夜又一倍

未必有人放，咁多好消息

道指今個星期見返2萬5

港股呢幾日鳩完要跟大隊了

請問大家用乜野apps或website睇上証real-time?

富途牛牛

係咪代表雲麵終於破燈

到底係雲麵係破登定繼續搞彎個市 敬請期待

雲仔無買牛熊，睇路

佢祝福左熊軍啦

明天衝3幻1

買隻超近牛
63126

隻59827 我0.043入 下就忍手無放 希望聽日訓醒一野轟番上去

哇你捱左咁多價
我今日賺熊
聽日應該到我捱

朝早十點幾熊反手轉牛果浸賺左
放左，再係升60，70點果陣入番 點知跌到咁
爭4點就打靶

全日低位30012

你捱到個下真係勁，俾我cut 左

嘩屌，聽日ALL IN都得，升浪第一日

我自己睇好30000支持位 但唔撚記得左我隻59827收回價係30008 好在無事
初頭其實揸隻298牛 唔轉就唔洗咁驚心動魄

驕啦聽日我俾人高開尻夾

屌

仲有少少熊未走 聽日有無逃生門

高開350左右啦，要走都重走到既

打算等佢高開350 之後回一回就走熊

咁多利好消息真係唔知有無得回
300直上308 都幾癲

咁應該幾多錢追好?
0.070以上照入?

allin 殺上3萬1

59827應該唔會咁貴

無恆牛貨sosad

你邊隻先得架

開市高追囉

今日應該有只大摩 30258 上 唔肯定

岩岩睇左有

297牛等收錢

最好高開得200點 新牛變靶牛 1仙又可以賭

想問下點睇隻牛重有無貨買？

大家知點操作就得。 好快比人屌埋我地架啦

美股又係升得小小 夜期用開黎造市
唔係咁睇好

連升兩日400幾點喇 但港股跌咁多 今日裂彈返d喇掛

0.87%都叫少少，咁係唔係8.7%先叫多多。

唔睇好都好難憧憬大跌市呢

反彈下者

要用幾多錢先推到100點

升左2百點叫少

今日高J 牛
睇32000

仲係北角塞車。 屌你我要電腦呀

隔夜牛數錢

夾低就仆街

睇吓阿爺救唔救隻企鵝

QQ當年一棍20蚊升市龍頭去左邊

救緊

見到420 都偷笑

61777 琴日收0.077
而家0.02

同以前比叫小 同依家咁既鳩市比咪多

股王不再,坐到番家鄉我賣晒佢

30477 期

幾銀先

416

fat fat啦你地
琴日無跟到,賺少幾倍

升600點

一開點玩好

哇屌，升到呢，向上溝先

咁睇黎一陣啲熊都rip...
布神大約回幾多先入59827好?

好痴線個市
D新熊一日就死

肥熊直接打靶

琴晚收市跟左69139

買唔到
開市點算

而家入市買新牛是咪好時機?

唔等回啦，我補多飛先，真係回再加爆佢

殺上 熊仔重鎮 310

呂布戰神，琴日入左隻299牛
今個浪可以睇到310放定放耐d都可以

59827 大難不死升4倍

北韓呢個消息，呢個星期最少1000點啦。

過夜真係all-in or nothing

呢獲真係大難不死必有後福

0.068,,買唔入去

59827 4倍

岩岩0.088.....

個個過夜咁好搵但我覺的風險太高了

7倍了

成晚都訓得唔好。。

依個浪30012起步 暫時已經升左4舊

買唔到呀 等9點20

入63126

打靶個陣邊有心情上黎叫春

thanks mon住先

做咩又回晒

勁假時段嘛

平保

咁其實落幾多競價 唔洗落盤為之抵

過夜牛巴打升5倍
可惜琴日病左無入到

700好多水位，5月16就業積，430應該冇咩難度

呂布入牛？

入定騰訊牛？

競價啲錢,係咪競唔到930會比番你?

布兄，我對700業績有信心，但雲麵仲係到。 點算

過夜牛果d 坐下先定放?

高開400 一陣肯定要回先再上
唔入著啦

700遠牛長渣，扑暈自己啦

係我就先cut gain再追貨

69757 0.09

跌咁多依家轉燈唔係唔食埋呀

63318會唔會未開價就收回

即係唔回，直上。明

睇要睇埋adr, 夜期, s&p （1.1%）同 nasdaq (升成1.7%）

又有大量勇者玩牛牛

好彩有貨底，咁樣裂口開，真係又高J 又lead住400點profit

追牛定熊

又有呢啲問題

我放牛先
賺錢 求穩
佢跌我入 升咪等下

61137做乜鳩

急回

即回

一開市入熊，數緊錢

入左30400

2球，回再加

63318 未出世就死左

睇幾多食糊?

佢兩個仆街肯聽我講每升700點就入7300，大家有運行呀

32000

回得好急..0.045好似都貴左

入左重熊

屌 高j左損手

62919會唔會轉頭就打

原來係逃生門

63352

上證直插

上證枕住跌

上證正垃圾

好似唔樂觀

牙爺點做嘢架

好唔樂觀

港女跟阿爺, 唔跟老美

爺閪係咪想轉埋燈

食唔食左熊先 已回100點

有無numbet

睇黎上就好快轉燈

市升左兩分鐘唔夠

係咪唔識自己搵下

on9，唔加都偷笑

走晒 食咗先

加牛先

都話咁上400點肯L定回吐

高追牛損左三千

玩死，好彩冇追

D 人好怕加息

岩岩追左牛 上呀

撈啦,

不嬲都回下先再上

冇事啦冇事啦 爺閪轉燈啦

一定牛

跟大隊轉牛

高j牛殺哂，笑左

高J多一球

俾晒機會你地加牛啦

企鵝 都係郁唔多

損手同殺都幾大分别

布哥今日玩咁大

今日第一日起步咋

唔通過2日又問買唔買呀

特價時段 唔買正笨柒

59833 掛0.035

咩料急跌 救命呀

沽壓好撚大

掂到30300

上證呀

特價時段

咁樂觀 琴日跌3百都可以一下平
升4百點解唔會一下平
等10點企穩先衝啦

早左掃

3064底，唔穿得

損晒手 等佢見301先屙

等國家隊出手

QQ又穿400, 會唔會帶大市落去?

QQ屌死咩

old news 可能港女走資去哂課美女

我隻258 差幾點就打

呀爺都無力
睇路

上證直插冇水花

其實你打穩 見佢升4百 你都要諗下心理價位
你預佢一日升幾多先

唔鬥氣 轉咗手

63126又死埋

穿

上證on99

布神點算

唔撚係倒跌掛

dedo手打左
一見qq 唔對路，即刻食一格走人 等低位再撈過

Qq其實咩事

高位賣晒, 啱啱轉熊

上證鋼鐵底已穿，港女等死

係，睇星期五收咩位再決定

Yws I win
琴日隻熊捱到

唔熊得架

係咪要止蝕牛了

無啦 唔對路啦

騰訊天敵⚫沈大師

似外資沽亞市

30548死唔去

喂，呂大將軍早兩日見700跌就話熊睇380, 今日見升就話上430冇難度，而家呢

布神有無止蝕位?
支持位穿左

又打稻草人

爺西

過夜牛仲食住200點profit未驚過
個個不問價入市大戶唔震倉就奇啦
宜家個個驚死就係反彈嘅時候

回小小 又有平貨執

布神反手熊又同你講？

回少少等平貨

今日可以見呂布戰死

有冇高手分析下支持位係邊,

港女係就跟爺閪直插落三萬點
比我掃返轉特價牛先

呢個真
琴日跌盡唔入，今日升完搶入
BTW 建議你放左先 將profit留黎30100搶灘涯轟等位仲好

你地唔記得曬兩大燈神嘅力量

企穩左302 牛定熊

身手好就得啦

3056 上証

扑暈自己算

隻熊早左走............見回左家鄉蝕左手續費

宜家跌到咁先黎沽？ 咪傻啦
我隻牛297 先打靶
未驚過

on9

你喜歡

59827 gogogo

引完熊

可唔可以唔好咁短線

算，懶得講

QQ 幾時出業績？

On9

啲人輸打贏要 由佢啦

啲人贏左就嗌神
輸左就貶到你變塵
人性啊

佢地唔係投機 係賭錢
為爽而玩
無謂同佢地嘈
到升到天花板又會怨自己做咩無入

唔好理佢啦
成個得佢一個係到搞屎棍
布神block佢算啦唔好遺棄我地

升！升！升！

布巴
賭波都等夠九十分鐘先抽水啦
今日中場未到就衝出黎

佢係其中一個盲閪嚟

啲新手以為一買入去就要即刻升 呢家開市左都係半個鐘之麻

北水仲沽緊

由post 1 到 呢個都係咁

尋日過夜熊死唔去 今朝即刻溝
回返本賺少少 收工

話口未完
又回到303
今日點都等到殺305 熊先放

有你巴打31入左貨

中就布哥布哥

唔中就屌老母

屌單打布神做乜 你係睇佢唔順眼既咪咪入呢個post 囉
我跟布神304 買左牛坐緊都未驚

因為琴日有注30050

已入牛

轉左59827
差d 比隻302 牛整死

殺硬

所以我都係收聲唔出post算

祝大家賺多d

過夜297 定過碌蔗

咪理佢啦 我304 跟你買左我都冇怨

次次都係個騰爆受害者喺到屌

見到既再交流啦

布神唔好走呀

布兄勿上心
得閒吹下水唔洗理d小朋友

唔好走呀布哥

睇黎10點後主要決定到個市既走勢

走啦你

呀爺暴力救市上證都要倒跌真係好柒

升同跌都唔關你事啦魚蛋人

長牛超短熊

59827好廢 升一格 跌兩格

303加左

自動$22接左吉利汽車
驚驚

一路好走

垃圾阿爺

又比人震走
走完又升
來來回回蝕成千幾
我到底做緊乜

一野mark高係咁派落黎。。。。好難玩

都係個句，雲麵同船，錢如噴泉。

開tg?

大戶最鐘意你呢d人

想死

上證又頼屎

2千未

每次trade之前問下自己點解要咁做先啦

呢d就係止蝕，冇得輸打贏要架喎
一係你唔好止蝕，做佛系

明明咁多利好消息,完全諗唔明點解跌..
夜期爆升,金仔又唔打,阿爺再科水..
真係諗唔明

有無開？

今朝高追左..手震緊.但我仲堅持緊

唉, 呢D 因素, 你知我知好多人都知, 如果咁簡單就全民牛熊發達

咁易估 大戶派息定派樓

上證真係好柒

當成堆壞消息都升

成堆好消息唔跌有幾奇？

其實無跌，係升突左
過夜咪贏，高j咪輸
玩心理姐

由掉轉頭諗 既然基本面向好 姐係最尾無升返囉

我都高J左，輸緊10格，不過又唔係all in全副身家，大不了下次贏返

止蝕走左一半，有d傷

真心問
近幾次降準
有邊次係一降第二日就升?
通常要到之後個日先會有降準反應

希望唔會高開玩到轉燈啦
不過300 應該無咁易穿掛

怕乜...一定升返

同上證同步，睇呀爺好過

玩左咁耐都唔知個市可以完全唔跟常理行？ 一向都係大戶話事 大戶要個市跌 十個好消息都無用

睇路呀師兄，股市無"一定" 架，最緊要控制注數，一次衰左都仲有下次補救

原來又有隻新牛打左靶
姐係唔比你地玩近牛囉
等睇大爆升啦

又黎統計下.
琴日過夜既正評
今朝高追既負評

睇返大家尋晚嘅留言 覺得尷尬 說好的三萬一？

30100

玩牛熊長渣最on9
個市唔對辦就要走
正股可以長渣，牛熊等打靶就有你份

好在止蝕走左

新玩法 極限過夜牛先有得賺？

止完得返四千本
真冇用

拎住400點既profit 係關鍵位捱幾下 試下中唔中仲好啦

開市61568 0.0入，執緊7k

應升不升，好大獲
30000穿硬

0.04

其實係平盤
因熊麵雲唔係一陣線

59827 點算...依家走定點好

上証CARRY

幾多入？

屌 我隻平保call

近熊有邊隻好？

0.051高J左
0.031認衰仔走人
估唔到低處未算低
一係溝一係捱囉

0.044... 我驚打把多d..得番100點

面雲兄尋晚話無原因再跌
燈神真係唔講得笑

舞龍咁舞

打靶都係輸440蚊你驚咩？ 驚就買遠牛 學咩人買咁近？

輸唔好賴人, 買唔買個制你自己按嘅

雙位數了，準備見紅

有冇再近d呀

但我買左30手
急住追番琴日輸果啲重手左..
我以後唔敢了

反追熊先救到你

竟然仲有平牛，入20手

早知唔走熊

好近啦喎

上證真係垃圾

又有極限1仙牛

有信心💪🏻

又黎

開市果一個鐘唔夠
同埋布兄一路都係話短線望305

agger,今日唔穿都聽日穿，咁多近牛，不過長遠都係升，290牛就唔洗驚，我唔信上證穿2900

越唔信越會穿

好多淡淡

兩日抽高急回 我都係熊一熊先

留名今日穿30000

牛多過熊依家根本
殺牛先

豬晒

大户fatfat 下下高開插落去

只係去返琴日日期收市位,已經咁驚

高j牛個d食緊4百點呀

來來殺我29500

69139 嘔突左添

大戶就係要震你班高J既

掃下正股先

殺完300牛 唔知會唔會再落

三萬點牛驚到腳震震

極限牛條撚準備

無左60%

做番淡友先
一個朝早無左5k搞唔掂

隻上證真係

唔信布兄？

轉埋燈

我三十萬 不過捱緊5格姐 心理質素好重要

做戲咩屌你
全世界升
港女跟爺閪倒插

上證穿晒
好彩止蝕早

300不死神牛頂唔頂到呢

得返幾十點都唔走，痴線

空倉睇陣戲算

我59827 0.033

好走了

認輸啦 比返d錢我

走撚左啦
feel到要殺了

布神執左2球，問佢攞返

又黎200幾倍槓桿

rsi 就掂30，可能反彈

玩命時刻

我勉強叫做遠牛 殺完重貨會上

上証仲未跌完

過夜熊冇放到 好彩

我都係 回返家鄉仲倒賺

隻59827好挨得仲有0.015

尋晚一直睇呢個post睇到好驚

今朝差20點就打靶

好 殺曬30000

打靶ed

3萬全殺，大戶fatfat

期指一野轟落去

我屌

要走既今朝都走哂